癲狗系列 - XO醬炒牛河

今次有拍片:

醃牛肉酒既份量係1茶匙, 我講錯左1湯匙.

本癲狗再重新聲名我唔係專業廚師, 所以手法方面係冇人地咁專業同乾淨俐落, 大家想屌尻我可以隨便

這是私人影片

肚餓

睇唔到

冇圖冇步驟好難高人氣

阿B都冇啦
佢又咁hit

解番開，各位應該睇到

炒得幾靚

多謝

想食

炒到好靚

多謝支持

巴打好靚仔

Lm cook

Lm

等左好耐

唔好食嘅

我既口味

整水煮魚好冇

多骨

牛肉拉油係咪一定要落咁多油?

拉油係多油既，不過你用少d油炒都得。。。

close up?

我明明燒到隻鑊好熱,油溫都夠高
但次次炒牛肉都痴底,仲好易炒到"窿"晒

醃牛肉果陣有冇俾d油醃?

試下俾多d油落獲，朗下，倒剩少少油炒

無
係要落油封,定係醃果陣落撈埋一齊?

落哂所有醃料撈勻，最後落油撈，咁炒出黎冇咁哂痴

好肚餓呀

ok既，炒野唔係用鑊鏟既咩

好正

點解我炒牛肉會出水
係唔夠熱定唔夠油

正常係會出水，除非你用多油炸佢

我意思係多油炸完先炒

癲狗好撚正

癲狗下次炒乜

好像幾吸引

有冇建議?